啲保險狗幾時收皮？

唔知係咪今年市道差，身邊多左好多friend做保險狗日日喺IG講到自己一個月搵幾多，賣保險好過炒股

賭波好過炒股

炒股最好

有朋友傻仔買未得。

個個都著哂老西扮專業人士,明明工種只係sales
其實保險有咩專業技能,認真唔知,好似多fd就自然多生意咁

最慘係佢地成日覺得自己搵好多好叻仔，日日洗人版話自己賺好多，只係想R客R下線